懸求鴨免del post

我係樓豬既朋友 佢今次唔小心up相無遮樣
佢依家好驚唔知點，所以懇求鴨免可以del po

申請批准

收皮

求大家放過佢啦

你朋友?

係

如果真係你朋友
你應該講得出佢叫咩名

樣都出埋有必要出埋個名咩

咁點解圖中幾個人個樣影得咁清就可以出得
你朋友個樣就唔出得
你朋友可摸耳解釋吓咩道理

因為肥矮毒無面見人咯